愛滋男「戳破套子」一年上40女 惡意傳染笑：好滿足！

日前有一名自稱罹患愛滋病的男子為了「報復」竟然惡意散播病毒，除了一年內與40多名女子發生性行為，更故意戳破保險套，意圖使對方感染。他表示，因為自己是受害者，所以能害多少人就害多少人，為的就是把她們拉著陪他一起上路！

綜合外媒報導，最近一名男子的對話紀錄被流出，從中可以看見，男子自稱罹患了愛滋病且已經治不好了，所以這輩子算是廢了，認為自己當初罹病也是被人害的，所以他要禍害更多的人。

據了解，男子最近的一次性行為是一名學生妹，當時兩人發生關係時，雖然有戴保險套，但是男子卻把保險套戳破，就是刻意想把病毒傳染給對方。而他也向友人坦承，自己一年內與40多名女子發生性行為，且也曾大玩3P，但是並沒有說清是否也是用同樣的手法導致對方感染。

不過男子表示，他會這麼做是因為女方們就是這麼隨便，他與對方們發生性行為實屬你情我願，因此若她們事後發現自己罹病，也是她們活該，絲毫沒有一點知錯的意思。反而還希望透過她們把愛滋病病毒一傳十、十傳百這樣大肆傳播，因為這樣的結果會讓他得到滿足，期盼大家都被拖下水，一起陪他共赴黃泉。

做得好

根本好多依D仆街,重敢叫雞

傳比公廁

不過其實就算和有病既人發生性行為
都只係有不足2%感染
即係要長時間狂做先易奶野

好 做得好 殺死班臭雞 雞蟲

如果對方帶有病毒，
仲要唔keep住食藥控制病毒數量既
內射一次都已經可以中招

做得好
班臭雞同死雞蟲快撚d死

唔會
你可以上衛生署個網睇
無套性交都唔夠1%機會感染到hiv

Cls

連登仔
焦土

所以magic johnson，Arthur ashe個老婆都無事

成個世界多得佢唔少
上面啲人話人抵死
但依啲一傳十 十傳百 可能傳到你未來伴侶

做之前整到條賓州少少出血
一野入曬勁抽插

用 wechat 都係賤人

但佢話自己係中期
可能唔係一般帶病毒者
病毒數量較高

仲未立法咩

呢樣要專家解釋下

我都想知, AIDS 唔同Cancer，有分中期末期架咩? 應該肯食藥就可以壓制到極微量不可測既水平喎

可能條友已經自我放棄

定係支那醫療落後無藥食..........

中國人口太多男子替天行道

好

乜你未來伴侶咁濫阿

magic johnson 仲未肯死

做得好
呢D叫共業

咁有錢都要死??
你諗下好啦

支那人係賤種人種, 唔係鳩UP.

咁撚低賤既野得蝗先做得出
上面仲咁多人話做得好
真係同支那狗冇分別

政府都怕左你，有資助

但隻療法係用n咁多隻藥去試邊幾隻比較好抑制體內病毒，因人而異個食藥種類，投藥次序同週期，份量，所以唔同人唔同價，加上一停，就開始會有抗藥性，抗開果幾隻就會失效，仲有交叉感染又會令呢d藥失效，越食越貴，越黎越難抑制，甚至冇得抑鬱

最癲係台灣有單新聞，成班gay佬開雜交派對，一半以上有hiv，佢地自己都心照有呢個病交叉感染係仲仆街，仲話要用條命去屌屎眼

想知 如果有病既人用完酒店d毛巾
之後酒店洗左再俾下一位客人用
咁個位客人會唔會中超？

咁唔知啦
可能佢真係無錢 自暴自棄

你張毛巾染晒血就有可能.

傳夠100個就可以痊愈 好似係

on9 仔你條女或仔
前度唔知既前度
屌過其中一條女或仔
都有機會中

吊港女你意為會無風險？

點解唔捉晒佢哋入集中營？？？

愛滋病細菌一接觸到空氣就會死

世界上點都會有呢啲人
男女之交係可行，但濫交就應該預左

肯定係支那?

其實講到咁難傳染點解又會一路增加，而唔係慢慢減少去到最後得返好小人有病

低賤嘅野死咗仲唔係做得好

一年屌到40條女 都幾勁
同埋Aids係咪 力架個邊傳出黎先？ 好PK呀
邊個破到aids一定有noble prize

你當分數双加二咁睇

未病發之前係hiv

咁可食藥control 數量
magic johnson
就係咁

愛滋洋腸幾時來清走d洋腸港女，快手thx

分數雙加

點樣同到學生妹做咁正

佢地有食藥嫁

Arthur ashe知道左有病個時都好似奶左野幾年
所以先無耐就死左

愛滋 症狀係咩

大把呢D仆街, 男又有女又有, 一旦中左就想傳俾人等人都仆街

其實條女都係今諗

Well done

症狀便是沒有症狀

傳比公廁港女啦

抵啦 班公廁早死早著
濫交撚唔值得同情
自己揀條路 中招想賴邊個?

aids盗汗（標冷汗）
hiv初假同感冒差唔多

如有過不安全性行為
最好驗一驗

Ho ball

咪就係 我唔信香港無呢類人

上網聽過個故仔,係有條仔去酒吧識左條女,之後去酒店ONS,

第二日條仔起身,條女走左,條仔去廁所見塊鏡上面用唇膏寫住我有AIDS

嚇到條仔去身體檢查,幾個月食唔安,坐唔落,好在最後冇事

你真係好撚樂觀喎，咁撚樣阿Q精神都得嘅？

咁唔通點 日日諗住自己會死 死撚左去咩

你就算鳩數啦，死雞蟲

含大仔小心喇

上唔知咩網睇過
好似話1%感染機會
同埋想問下 如果在香港要醫
醫藥費其實幾多架？
香港有廣告有條友好似十幾年keep 住食藥 咩事都無

個心態咁仆街 抵佢有啦 大陸仔

對唔住，答你唔到，因為我唔係住香港。

我只會話，有啲嘢唔好輕視佢。

利申：以前返工研究HIV

垃圾人渣

如果我有 我都可能好似佢咁

有錢鬼仔黎

揸波子既

深圳一帶活動

想知在講

呢種心態真係

報復臭雞

成班新會撚

睇吓點感染啦，如果係濫交咁就抵啦

諗起之前有單野話個女人去醫院check到有愛滋 又係要玩報復 係咁同人搞野 原來醫院搞錯咗 其實佢之前冇愛滋 搞咗咗多次就唔知有冇奶野

影響唔係好大啫

獲得 HIV 病毒風險機率 ( 以美國為例 )：

口交接受者：0.01 %

口交接受者 ( 被口爆 / 口內射精 )：0.04 %

口交插入者：0.005 %

肛交接受者：0.5 % ( 口交 50 倍 )

肛交插入者：0.065 % ( 口交 13 倍 )

屌屎忽咁高危都咁低🤔

另一版本人類清除計劃

性交呢

其實幾好 等啲女唔會咁易同人扑野

用口交比較不如用乳交、耳交？

耳交不如鼻交

愈黎愈多人 句子入面要夾隻大陸字

想潛移默化

咁我想問下食藥可以食到不可測既水平，咁如果條女有左。個b又會唔會有事？

我覺得佢好正常既報仇心態

佢地覺得反正都係死

聽郭文貴講係好似有呢樣野

張偉健個MV

呢個機率係 無同無病既人扑野既機率呀嘛

咁低，係咪當食咗藥 假陰性

無同無病嘅人扑嘅機率唔係應該0%咩？

咁第一個愛滋病點有🤔

好似個非洲人俾猩猩咬

d 女唔覽交就冇事
出得黎玩預左要還

幾弱智既人先講得出無同無既扑會中aids

應該全球驗血，有愛滋病個啲全部殺哂

對唔住囉

發現文科仔同弱智無乜分別

唔好影衰文科仔
我從小到大文科都知愛滋病的基本病情
初中科學都有教啦

我聽個版本係有人姦猩猩

將幾百條愛滋村擴展到一個愛滋強國

被人射完唔識食事後丸咩

係非洲唔使姦猩猩丫，一個男人幾個老婆丫

有無割包皮都影響到機率

有無諗過愛滋人其實可以成立一個sex party club有左愛滋就唔洗驚性病，可以瘋狂無套大亂交

其實點解屌屎忽會咁高危？屎忽入面本身有菌？？

係寫welcome to aids club

易損掛

因為死GAY佬屌屎眼傳染度係好撚高
正正常常屌閪好難傳(好似係)

正 殺曬班臭雞同雞蟲

會有機會但會極低
當病毒水平低到不可測果陣，幾乎係無感染力
所以感染胚胎既機率極低

巴/絲打係中左招定純好奇

痴線佬

睇下兒登啲雞蟲幾時中

個bb嘅血唔關老母事
但一定要開刀

你未來伴侶唔濫
佢以前條仔濫唔得？

係 易出血
性交話就話1%
其實一啲都唔低
雖然唔一定中 我估唔中係扑野時門短

你想話老母有HIV 個b 唔會受感染?
以我所知唔係咁喎
男有HIV 精液有機會感染女方
女方感染後懷孕有機會感染個B
但食藥食到檢測量越低個B被感染機會越低

開唔開刀，以前就係一定要開
近年外國好似都係睇檢測量，測唔出可以唔開
不過唔知香港有無跟

之前做體檢個姐姐同我係咁講
唔知佢有冇9up

有乜問題？你班雞蟲就係抵撚死

老母D血 經臍帶帶養份俾個B
所以老母有HIV 個B 都有機會中招
但食左藥病毒量少左，個B中招機率就細左

同樣道理有食藥既話個男人中出其他人都應該好細機會感染人
不過大陸個仆街好似無食藥，應該好多人中

正宗社會廢物
理得你有過咩經歷

其實真係好仆街呢d人

細個番小學以為一同愛滋病女做就會染上
但原來係1%

On9 咁多傻仔真係信左個兩條假膠
樓上講既咩0.x %中愛滋真係害死好多小朋友

是鳩但啦 都唔關連燈仔事

人地有reference唔係自己講

男版月牙兒😋

巴打做咩咁憎雞蟲？
唔好無啦啦加個你字

真心講，呢d咪係典型中國人性格
自己不幸時，都要別人不幸

如果帶套扑野染愛滋機率係幾多

緊係好奇啦

有病既機會好高

唔好比佰份比呢咗
佢呢個數係同唔知係咪帶菌者
發生不安全性行為
既%

共用針筒
母體感染
都很會中

佢地有好多 係賣血
或輸血感染

動物都有H i V
貓狗都有

有講過會低D D
但最安全係
正確用袋

血液中有病毒
中學有教過

Fight club

錯

都唔係
100%
大陸上面有成班孤兒
父母賣血感染
佢地都係帶菌

痴撚線
香港紀錄
16港女中
又點睇？

可能係因為人類嘅基因真係屬於猩猩個條Line掛

按下數計算，一晚已經爆錶

9X ．幾 防
剩低果D係不正確使用
但唔計你3P
一皇兩后
比如A 小姐有，B 小姐無
你中間唔换套
B 小姐中既機會極高

你自己就安全

知多D
安全D

話事話 幾時先有hiv vaccine同cure?

無可能100% free 啦
唔食藥好似40-50%
食左藥最低好似1%感染

支那果D應該無食過藥

我覺得係random兩個人

好變態 學生妹都咁對佢

吊你老母

咁如果係女方有 男既又有幾多%中？

你叫雞一定有風險，做雞都係

大家通分母

係唔全性行為就會有機會
要講幾多次

係報仇你就搵番傳染你個個啦
傳染無辜既人黎托咩
根本係佢心地人格都差
你仲話佢正常 同一類人

攬炒

之前睇過篇文 大陸係愛滋大同非洲同水平

愛滋大國

支那醫愛滋病水平勁落後
因為醫療設備不足，好多地方既醫療機構都唔會接愛滋病，就算佢地傷風感冒呢d小事都未必肯醫
佢地要醫要去大城市排少數指定醫院

但一黎錢問題、二黎去左係人都知你咩事
所以由佢唔醫就咁放棄既人好多
然後佢地會扮無野繼續係社區生活

有d新聞係，佢地生活中遇到意外又送番去普通醫院
D醫生未check就施救
最後可能惹埋醫生...
強國醫生本身人工唔高，風險大又易比人打比人告
唔收黑金真心做好醫生既真係好on9

D人仲上去叫雞/食散餐
真係笑而不語

Oh i see....
即係對佢地來講重係絕症 唔怪得條友咁絕望要報仇

其實有呢d新聞嚇下班雞同雞蟲係好事黎

係條友仆街

臭雞抵撚死

推比班臭雞睇